\section{Frit land - Ulige numre}
\begin{lstlisting}
[Verse]
Am
Bølgende bakker
 G                Am
Mark og eng og skov
Am         G            E
Frit land, frit land bestå
     Am             G
Dine brødre er borte
      C            F
Dine søstre sover sødt
   Am           G             Am
Så du må være stærk og stå ret

Am          
Ryster du på hånden
       G                Am
ja, så vælter det jo ind
              G             C           E
Over landets grænser ind i stuen i mit hjem
        Am          G
Vi skal kaste os i bølgerne
      C              F
Der slår mod kysten ind
Am         G             Am
Frit land, frit for os selv

\end{lstlisting}
\newpage
\begin{lstlisting}

F
Sommeren var gået
        Em             F
Da jeg rev mig på din torn
         C             G
Alt det smukkeste gør ondt
     F
Fra myggestik ved søerne
     Em        F
Til trådene i bølgerne
    C               E
Der brænder hendes ben
        Am          G
Vi skal kaste os i bølgerne
     C              F
Der slår mod kysten ind
Am          G         Am
Frit land, frit land mit sted


Am
Tusinde af øjne
        G            Am
De har meninger om alt
                G             C        E
Og alle sammen tror, at deres TV taler sandt
           Am         G
Jeg skal prøve på at se 
    C          F
Den lysende idé
     Am              G           Am
Men stregen den må trækkes i det sand

\end{lstlisting}
\newpage
\begin{lstlisting}

Am
Tilgiv mine øjne 
        G             Am
De ser kun fra næsen ned
                          G          C             E
Hvordan skulle jeg kunne bære hele kloden på mit skød?
      Am      G             C         F
Hele verdens smerte, kommer ikke mine ved
Am          G         Am
Frit land, frit land mit sted


F
Sommeren var gået
        Em             F
Da jeg rev mig på din torn
         C             G
Alt det smukkeste gør ondt
     F
Fra myggestik ved søerne
     Em        F
Til trådene i bølgerne
     C                E
Der brænder hendes ben
        Am          G
Vi skal kaste os i bølgerne
     C               F
Der slår mod kysten ind
Am          G         Am
Frit land, frit land mit sted
Am          E
Frit land, frit land 
Am     E Am
Frihed
\end{lstlisting}